[psvr]有無人玩psychonauts ?

卡關
Lilly個炸彈點搞 ？

死 ，無人玩